頭先去圖書館廁所冇燈 毒撚的心肝仔嘩啦嘩啦地跳起來。。。。

連廁所都欺負毒撚

你chao my name 嚇得羊仔汪汪地叫了起來